Tsla收市唔跌穿$2000今晚會再上返$2500

短炒一流
$2000頭入 set $2500邊緣位放
有無師兄一齊撈返浸滾財

跌到閪冧

今晚追追佢

1980

咪撚燈啦 今日又跌到仆街 再跌1300 見

1300 我接

今晚最後逃生門
應該跌到1600

巴打咁悲觀
我睇今晚3000

咁快唱淡
831前死守$2500就梗架啦

唔洗再唱淡啦
每日升一百
31號岩岩好2500

盤前都跌到咁
開盤應該3-4%

留名食花生

一日升一百， 收市跌500

今晚試試20股
贏左派錢

Lm

信契媽, 唔怕

上星期我都清左TSLA , 今次我都企埋一邊先
唔敢唱淡或唱好

講佢調整又未夠，起碼見18先合格，21xx落192x 秒完你可以夾硬話佢調整左，我自己target 3500
話大升直上，呢個星期又太多老散開call , d put 收晒手
即係老散追入睇升

之前我覺得佢爆硬因為d put 倉多到，多過call好多，就知大戶一定夾爆
今個星期call 多過put , 但又唔算多太多

唔信會派

Ching個分析係無結論

前題係贏左

結論就係無結論

開市就跌 排1920入一股

想問下邊到可以睇put 倉同call倉